何妖又比鬼佬串

死鬼佬真係好鬼串

串撚到
不過我鍾意

流浮山刀山去唔去到英國斬佢

邊只17?

笑死瘋狂追擊何君堯

佢Twitter 有更正翻係1200

Good luck to you Mr Ho

朝早撚完夜晚再撚

串到

笑撚死
追撚住何已完黎屌

係咪真係咁撚憎佢